連登首屆看圖填對白大賽 - 鄧小強與綠衫狗

究竟鄧小強講咗啲咩
令綠衫狗喺20 秒內完全變面？

歡迎為佢哋填上對白

原圖：

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

你搞撚掂未

先玩為敬

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

狗: 強仔今晚去邊度玩慶祝呀?
小強: 玩你老婆呀

Also on Twitter

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

Meme